法唔法國回覆要揀推文定不推文好能煩

阻能住我推post

拉

推

神眉我屌你老母 你老母比狗屌

神眉係著名cctai推拉師

樓主係好岀名嘅五毛 三毛 一毛 國安 公安 武警 老解 公關 阿SIR 警犬 死黑警 蛇 藍屍 死廢老 熱狗 波台狗 鬼 鬼ac 特務 中南海 政協 共產黨黨員 韓國瑜fans 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 激進離地黃絲 左膠 -o-o嚟，我一早follow哂佢哋
想引戰
唔信大家可起底
唔需要理同回佢哋，多謝合作
拉

佢成日part月野套套出post

我分身黎

係 已FCed
請善用起底功能
樓主老豆係特務警察
老母係共產黨
呀哥中聯辦主任既頭馬黎
姑姐係美心掃地
姨媽係港鐵舉牌人
家姐係臥底
細妹係兼職五毛
樓主係熱狗分化撚黎

Blocked 拉